[贈兩句]限時幫大家算命

聽日就是己亥年了, 臨過年好多人都想知下年流年如何。算命而言以立春換年, 2019年既立春是2月4號早上11時14分, 襯住未換年, 係度幫大家睇下2019流年。如果想用八字睇既巴絲請用「論八字」, 開盤後貼圖上來; 紫微斗數既巴絲請用「文墨天機」。都是頭5位一定會睇, 後續既朋友仔就隨緣了。
當然, 如果有術數問題想問既, 亦歡迎留言, 都會幫大家解答下。

LM

巴打識唔識測生肖運程

呢半年會唔會出pool

Lm

同我依家嘅女友感情會發展成點？

短期內會唔會出到pool

唔該巴打 希望有緣睇啦

識, 但是冇咩意義。坊間師傅一般是用神煞/ 一般沖刑合去論生肖運程。例如今年亥年, 屬豬既咪犯大歲, 屬蛇既就沖太歲, 屬猴既就害太歲, 呢幾個生肖就會麻麻地了。但上面已經佔左3份1既人, 咁多人總有好有壞, 所以冇咩參考價值。

女
出年事業運如何? 謝

你禁一禁個細盤果個位, 因為呢個基本盤冇大運, 冇大運批唔到命。

男 謝謝大師贈兩句

謝謝

從格, 棄命從財, 但是行比劫運, 所以成個大運都唔利進財。下年己亥年, 殺星透干, 好有機會轉工/ 去新環境, 但始終地支坐劫, 所以都是勞勞碌碌, 之後2020已經是行印了, 所以岩岩出黎做野都要捱幾年先。

唔該晒巴打, 黑仔左幾年

想問業事運如何

你想問D咩? 我答你既野未必是你想問既野。

係sir!

你想問咩?

想知以後嘅姻緣 事業
2019有咩特別野提點一兩句
唔該曬巴打

金錢 ，健康如何

感謝回覆

有個小小問題，天干癸戌合火，有無機會成化氣格呢? 除咗日支亥水外，滿盤異黨，而寅亥合木又成化，日主無根。

2018開始轉大運, 大運係差的, 但下年已亥流年唔錯, 忙得黎收入會上升。同2018唔同, 2018賺幾多番黎都駛番出去, 2019會有錢剩。之後2020. 2021都唔錯, 加油。

如果呢個盤係你既, 根本就唔缺女人, 反而一堆合局, 桃花太多, 桃花惹禍。所以你想問愛情既咩?

唔該大師🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問事業，感情
有無機會結婚
或者財運方面點

唔該巴打

大運10年基本上都是一場忙亂, 今年四柱都沖刑, 所以六親關係亦都唔好。姻緣2019會有, 但睇呢個盤有姻緣黎到都唔易成事, 地支咁既款, 太過慢熱了。事業你得19歲想問咩事業呢?

2018賺幾多番黎都駛番出去 <中呀
多謝大師

姐係桃花劫好多？ 因為啲女人都唔係我想要既女人，依家有心上人想問機會大唔大

唔該

大運不錯啊, 2016開始經濟唔錯賺到下錢。個盤本身是姻緣唔好, 下年天地合日, 有姻緣到, 可以好好把握。

想問事業

下年會唔會升到大學？

麻煩哂🙏🏻

係sir 新年快樂！

本身拍緊拖呢？
我應唔應該轉工

想問學業 同埋 愛情

1-9俾3個數字幫你占下。桃花太多會惹禍是因為你個運唔好, 從格行印本身就是運滯, 特別下年殺印相生, 更加加重左運滯既情況, SO THATS WHY下年小心你既桃花了。

想問事業 去日本發展好唔好

本身拍緊拖既話你下年好有可能會想談婚論嫁, 呢個時侯你就要睇下你伴侶有冇咁既心了。1-9俾3個數字我, 幫你占下轉左工會點?

想問下愛情同健康
thanks∼

想問事業，剛轉工🙏🙏

5、7、9
唔該巴打，唔係掛我今年已經麻麻地順
係咪姐係豬年運勢不論事業愛情種種方面都麻麻

4.7.9

唔該巴打

今年是順啊, 應該講你1718都唔錯添, 兩年有都是喜神透干, 18比17更加順添因為一柱財, 但下年唔是嘛。如果問心上人既話佢對你根本冇意思, 所以無謂強求。

轉工既話人事問題會好麻煩呢, 而且同上司夾唔黎, 環境亦對你冇利, 所以轉唔轉就自己決定了。

想問下婚姻美唔美滿 同埋事業順唔順利？
謝謝大師

想問身體如何
問埋呢個
新年快樂 巴打

咁大鑊
我依家仲以為進展幾好添

身旺透印健康本身就唔會太好, 今年財印交戰, 工作忙碌壓力大而已, 水土交戰一般都是皮膚或者女性婦科問題, 呢幾年都要注意下。

今日既算命到此為止啦, 希望大家新年快樂, 之後有緣會再開POST分享下術數宗教既心得, 或者再幫大家算下命嚕。

咁幾時會轉運
18年有女友拍到而家 幾鐘意但因為long d多問題
一直糾結分唔分好 但又唔捨得 睇唔睇到分好定唔分好

感覺呢幾年都唔係好順利 個人又冇乜目標 好頹

我是頭5 個 幫忙下

答左你啦! 追番上面既POST, 新年快樂!!

上年到現在失業左差不多成年，搵到工全部都做唔長，想問事業運幾時會好轉？

依個先準確啲個時間，排隊等算 事業同愛情

搵左幾次，搵唔到既

明白了 巴打
祝你心想事成

巴打,可唔可以同我占占,事關我失業失左好耐好擔心...

唔該大師

上年有好多機會拍拖, 但因為各種原因冇一齊, 想問今年姻緣運如何? 謝謝

Thanks

祝巴打平平安安

想問事業 愛情
同埋今年運程

女
想問感情 同事業，唔該曬

女 想問事業同愛情
唔該曬

想問下事業運 麻煩晒

男，想問下事業，謝謝

我係男, 事業運同爰情運
2018年我衰到貼地 想知19會如何

唔該巴打

唔該巴打

想巴打評下我條命 再黎就係事業 姻緣 財運 謝謝

謝謝大師

謝大師

女

女 事業

thx 樓主 希望有緣

想知第時事業去到邊
同婚姻又如何 謝謝

比埋紫微你參考 謝謝

唔該巴打
想問財運
祝各位身體健康

男

唔該大師....想問問事業同大運..

麻煩巴打贈兩句關於事業同愛情

求指點

我是第5 個 我真是找不到你的回覆,幫忙下...

要驗一驗盤先，出身基層，讀書唔叻？如果是既話呢兩年都健康都麻麻，印強壓力大身體差，土星忌神都是慢性持續性既耗損。錢既話行傷食但無財透干，所以都要守幾年。

如果上面驗盤既野是相反既話 咁你將我講既相反解讀就得。

另外今次活動完左好耐嚕，留左盤既朋友下次再緣再幫大家算命，新年快樂！

基層，讀書中上，le 兩年健康麻麻

讀書中上你是指大學畢業? 如果是既話都合理既, 其他都冇咩特別, 守幾年先。

係。 守幾多年

要驗征你時辰恰唔恰先，申時的話
你個人鐘意獨處，不喜熱鬧

你係咪多桃花樣都幾靚多人追？

父母對你好嚴格？